想問杜汶澤同黃毓民有咩分別？

大聲就係道理搞分化批鬥
根本自己先係共產黨
你話佢兩個唔係鬼我唔撚信
一個就不斷喺政界分裂同係咁屌
一個照屌人但一樣有英皇照，老婆照樣可以食tvb同返大陸登台
如果你係共產黨會唔會俾生路佢行？
搞得23條嘅膽都有，習大大會放過佢哋咩

喂杜狗啲護主犬呢

啋你都生芒果